22/7將117段立為利物浦站立打氣區

有冇師兄join

有既入gp傾下點搞
唔想球場變圖書館

推推推

仲諗住著西布朗波衫坐118

過黎120一齊玩？係正球迷會隔離，話俾佢地聽有幾廢

120今日都冇咩聲氣🤔

你今日坐邊呢？

不過當然越近球迷會班廢中越好

120後面同鬼佬一齊企

119 定 120最底
幫手臨尾起左個ynwa

我企下面都已經被班廢中屌
重要完全冇人幫拖

組團到時一齊屌柒班廢老啦

鬼佬唱歌又話鬼叫
企又屌人阻住

你估你睇音樂會咩 屌你老母廢老

尊重下西布朗得唔得

我係西布朗球迷黎

有咩入黎講啦
屌柒利廢老

We are Liverpool, Tra la la la la

We are Liverpool, tra la la la la la

We are Liverpool, tra la la la la

The best football team in the world - yes we are!

想問 111 同131 係咩區？

唔明

撐